此API开发包中包含两种API版本，分别为看穿式监管老API(兼容目前API)  ，看穿式监管新API，两者的区别如下：
看穿式监管老API：和原有API接口一致，仅增加看穿式监管用户采集相关的接口。用户修改登陆接口。不需要修改原有的API逻辑。Login(const TapAPITradeLoginAuth *loginAuth)接口结构体TapAPITradeLoginAuth中添加授权码。
看穿式监管新API：新编写的API接口，和原有API接口函数有较大的差异，需要用户重新调整API。
上述两种API接口，均支持保证金监控中心要求的看穿式监管的业务要求。

目录说明：
api目录下是看穿监管老API，目录结构跟之前的保持一致
esapi目录下是新API
quoteapi目录下是行情API（行情API这次没有更新，为了支持新API的win64版本，增加了win64的行情API库）。因行情API和交易API彼此独立，故无论使用新老API版本，都可以使用同一个行情API
